情境題

話說 前幾日日幫手做咗個survey 勿相認...
有條問題之後諗返覺得自己答錯

講嚴重性
你覺得將冇罪既人送入監獄嚴重啲
定係將應該有罪既人無罪釋放嚴重啲

我揀咗後者
但之後諗返又好似覺得前者嚴重啲

不如覺位巴絲一齊做吓依題
講吓點解

你覺得將冇罪既人送入監獄嚴重啲
請like

定係將應該有罪既人無罪釋放嚴重啲
請unlike